連登有post叫去新疆集會 問左所羅門爸爸同陳雲未？唔係人權法過唔到就唔好啦哈哈哈

唉唔好成日拎番條屍出黎鞭

開少D怨婦POST

做咩自己鞭自己咁睇唔開呀沙田you
咪以為唔認得你呀